連儂牆唔洗守，但要拍低佢地冇處理好垃圾！！！

1. 佢地唔處理好垃圾，會破壞市容
2. d垃圾阻住手足下次貼野
3. 拍低佢地幾咁冇公德心，再宣傳開去
4. 證明警察執法不力，冇捉亂拋垃圾嘅人，反而維護佢地
5. 防止被人嫁禍d垃圾係手足製造

piaj

hi

一齊摺
香港自由鳥

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

push

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推啊!!!!

屌!!!!

幫你推啦。其實貼張紙成本好低，被人拆唔需要痛心
而家冇左舊ge,貼張新ge for 929 #antitotalitarianism and 101 .
咁先做到文宣性ge 更新。

上熱門

青衣

From fb

Push ah!!!! Diu

清潔香港？
又有文宣了

推